白做3年換移民制唔制?

假設頭3年你係自己出糧比自己 佢一定唔會呃你 3年內唔會炒你 3年後有PR
可以做返本行 但係降幾級 有PR後可以自己轉工
制唔制得過

邊個國家?

你有錢自己出糧俾自己仲要交埋稅？
三年條數都唔細
你有咁大舊錢就去做老闆啦

一睇就知EU Blue card 36個月
最平係德國 我估樓主講德國

自己出糧俾自己，但佢唔會呃你

24個樓主？

以前都會考慮

而家唔駛諗

多個國家都開左逃生門

一球半內
Hkd

三年喎
咁平？

買工掛機好危險，比人check到就88

德國eu blue card
德文有b1 24個月
冇b1 36個月
月薪大約要有35000hkd起 （it, engineer 之類）
就有永居唔使過勞工局

其實三年都係百令萬鬆啲
抵過投資移民台灣

台灣做生意有得賺錢，你係直接俾冇得賺，差好撚遠

都唔係既 你出糧俾自己 只係4成交保險同稅
咪當放3年假+俾around 50萬政府買永居

用石頭出糧我都制呀

Don't be a victim of immigration trap

如果唔算犯法, 我覺得都ok概

師兄有自己錢出糧仲要交稅
係慘過出石頭架